媽咪哥報告：下調匯豐目標價 5蚊 評級：瀨哂屎 ！！！！

你老味 吹哂風話俾人借4000億唔還

唔穩軍心之餘仲有粒大粒佬走佬

睇黎應該係堅料

媽咪哥目標價20蚊降至5蚊

5 蚊按樓入

唔好燈死匯豐

已CALL

匯控創新高

想燈升5號仔！？

你覺得仲有冇可能升

大環境熊市 仲要兩個大粒佬同時走佬

你唸你

息率近80%

升啦升啦，牛軍

月供班友搭沉船

匯豐5蚊既時候 你想按到你層樓都幾難

連登仔岩岩先將啲錢轉哂去HSBC原來係助攻支那

哈哈哈哈哈

終於應驗 共產黨打到黎 香港九龍新界冇得避

破歷史新高 $152

咁快推左上熱門

曲線唱好

all in

好彩60蚊入左等收息

5仔有好多香港人月供
驚你燈到班高層又玩回購推上去

升得

屌 入貨喇呢獲野要

ok 跌多5蚊就買得 收到

麵麵有冇開離岸戶口？

5蚊股價係唔係照派一年4蚊利息？😂

匯豐得罪你D咩

你覺得呢

根本錢先係核彈級炸藥,只有抽乾晒D錢,佢仲可以用咩黎回血,有玩過RO都先鐵匠既金錢攻擊係MVP技

媽咪哥報告有邊幾個評級？

要評級就評咗700，2318，941，939，1398，2388呢D支那重磅股先

麵麵表演貼倉沽5仔ok？🙈

又來救市。

又想暴力救市

呢次5蚊CCTVB記者報新聞會唔會直頭玩上吊

連登燈神出招
力挽大貓狂瀾

媽咪價?

一股大貓平過一包媽咪麵

大貓GOGOGO!

唔好燈住 未入貨 諗住58蚊樓下入

All in 重倉 訓身 不問價 含得撚 瀨晒屎 冚家鏟 穩賺 過山車 火箭

宜家媽咪麵咁貴㗎

麵仔最愛青姐
唔想佢日日以淚洗臉終於出招

青姐係大師㗎 無人可以爭

維穩!!維穩!!維穩!!